有預感524, 527既凶險程度不下於poly一役

唔想用送頭呢個詞, 呢個詞好難聽, 不過一定要萬事小心
只想提最重要一點, 搵定逃走路線, 任何時候都要exit plan, 唔好戀戰

危急時候緊記住呢句說話

最緊要人冇事

其實嬲唔一定要出黎
一定係起立反抗組織

唉 行動係要有目的，而家目的只係繼續make noise
跟住就有10萬幾個理由唔搞組織

524 CWB Sogo大減價！周末好去處！

524見

打左twitter線先

續

🇺🇸 美國

Secretary Pompeo

Sen Hawley

Sen Graham

Sen Romney

Sen Risch

Rep Yoho

🇬🇧 英國

Liberal Democrats

Tom Tugendhat MP

Daniel Kawczynski MP

🇪🇺 歐洲議會

Guy Verhofstadt MEP

Miriam Lexmann MEP

🇦🇺 澳洲

Sen Wong

🇨🇦 加拿大

Sen Munson

🇮🇹 意大利

Max Ferrari

理性呀

先遣巴基斯坦回港手足到狗局/狗聯辦一遊

講經咩
有時候走佬麵係種戰略
Anyway wish you all luck

今日已經緊張到抖唔到氣咁 好辛苦

我已經見到班軍師出黎屌人話銅鑼灣危險
又好似 poly 咁
分析點危險，屌人阿 sir

屌曬你班散水撚，同我即刻番poly，poly根本係城堡/要塞黎。邊個話守唔到？

今次班軍師又同上次一樣

仲要單玩港島

支持黃店念力反共

一定勁少人出
個個都心死又怕

國安法嘅核心爭議係如何定義國家同執政黨之間嘅關係

另一個問題係多數喺連登討論
無咗連儂牆真係差少少

收皮啦你
唔出黎唔代表乜撚都唔做/淨係撐黃店
認真討論post都仲見到你呢啲低級思考動物真係

呢張圖好
當時既路飛都打唔羸
我地既火力會打得羸？

我地冇雷利幫手頂住

記住有危險就走呀